哥帥知道，哭是沒有用的！

哥迪奧拿為了生計，所以38歲出道，開始了自己的教練生涯。哥帥教第一隊球隊巴塞隆拿時，他和30多名皇馬球迷爭執，因為太過激動，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

助教立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「教練路」也許從此就斷了。於是，38歲的他對助教說：「當上巴塞教練這職位不容易，曠工一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續執教。換了四個膠袋，倒出四袋血，比賽完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，哥帥就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個38歲的中佬，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，哥帥對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為曼城的領隊。

閱

0分 重作

好感人